煥然沒我份，抽簽當做例行，我屌慣林鄭

得個400個位，難過中獎，我不想繼續訓街

郭富城既弱？

緩言沒我份 抽簽當做例行 我吊慣冧井

樓主邊間教會